881晴朗對孤陋寡聞火力全開

又扮大波華

逐點反駁

骨科醫生屌柒微生物專家

高永文定邊個？

咪佢囉

沙士英雄喎
不知所謂

葉巧琪把聲有啲似大波華

To be see to be eone
Z..公義係要彰顯於人前
唔好相信人，相信制度。人會改變，制度唔會改變

揸開巴士唔好教人揸飛機笑死

行政唔干預司法，只係司法獨立嘅其中一部份，唔係全部

而家連條文係咩都唔知

志雲大師成日扮

志雲大師好正